對外就home office, 對內就快d返 office..

公司發佈話home office...跟住d大粒就叫人返office....仲要連口罩都唔提供

光環就拎晒啦...到時我地唔知死晒未

無用石油氣既話屋企實有果間

The Hong Kong and China Gas Company Limited?

Town Gas下話?